% @Source SC
% @Difficulté 2
L'association sportive d'un lycée compte $240$ adhérents 
parmi lesquels il y a $130$ demi-pensionnaires, les autres
adhérents étant externes.

Ces adhérents doivent choisir un sport et un seul parmi les trois proposés :
le vélo, le foot-ball et la natation.
\medskip

On donne les informations suivantes~:

\begin{itemize}
  \item $30\,\%$ des adhérents ont choisi le foot-ball.
  \item $25\,\%$ des adhérents sont des demi-pensionnaires ayant choisi la natation.
  \item $66$ adhérents ont choisi le vélo.
  \item $40$ adhérents pratiquent le foot-ball et sont demi-pensionnaires.
\end{itemize}
\bigskip

Proposer un tableau croisé permettant de résumer ces informations en terme d'effectifs.